

https://lumpics.ru/what-applications-can-be-removed-in-windows-10/

3D Builder	Get-AppxPackage *3dbuilder* | Remove-AppxPackage
Часы и будильник	Get-AppxPackage *windowsalarms* | Remove-AppxPackage
Калькулятор	Get-AppxPackage *windowscalculator* | Remove-AppxPackage
Календарь и почта	Get-AppxPackage *windowscommunicationsapps* | Remove-AppxPackage
Камера	Get-AppxPackage *windowscamera* | Remove-AppxPackage
Office	Get-AppxPackage *officehub* | Remove-AppxPackage
Skype	Get-AppxPackage *skypeapp* | Remove-AppxPackage
Начало работы	Get-AppxPackage *getstarted* | Remove-AppxPackage
Groove Music	Get-AppxPackage *zunemusic* | Remove-AppxPackage
Карты	Get-AppxPackage *windowsmaps* | Remove-AppxPackage
Microsoft Solitaire Collection	Get-AppxPackage *solitairecollection* | Remove-AppxPackage
MSN Финансы	Get-AppxPackage *bingfinance* | Remove-AppxPackage
Кино и ТВ	Get-AppxPackage *zunevideo* | Remove-AppxPackage
Новости	Get-AppxPackage *bingnews* | Remove-AppxPackage
OneNote	Get-AppxPackage *onenote* | Remove-AppxPackage
Люди	Get-AppxPackage *people* | Remove-AppxPackage
Диспетчер телефонов	Get-AppxPackage *windowsphone* | Remove-AppxPackage
Фотографии	Get-AppxPackage *photos* | Remove-AppxPackage
Магазин Windows	Get-AppxPackage *windowsstore* | Remove-AppxPackage
Спорт	Get-AppxPackage *bingsports* | Remove-AppxPackage
Запись голоса	Get-AppxPackage *soundrecorder* | Remove-AppxPackage
Погода	Get-AppxPackage *bingweather* | Remove-AppxPackage
Xbox	Get-AppxPackage *xboxapp* | Remove-AppxPackage

